無知一問 點解youtube段卷三錄音係9號上載

段錄音同今日一樣 但今日係10號

留名

推

係咪bug?

記者朋友大家好我係讓座撚死撚開

唔係香港時間

10號先先變public

有得upload定set唔公開架嘛
不過咁做都好危

如果一早就知 即係佢係考評局人
咁點解有版權問題

考評局官方CHANNEL黎, 佢UPLOAD定schdule左10號先公開, 有咩問題?

正解
成班冇用過YouTube 咁

時區?

第一日上youtube?
跟美國時間 好似係

咁點解有版權問題？

版權係首歌, youtube係ON99, 你要申請版權歌要搞一大輪野, 考評局班廢物唔識申請唔出奇

如果係咁你當我柒咗啦
自認柒

首歌唔係考評局作同擁有, 咪有版權問題, 加上考評局班廢人唔識申請拎版權用首歌放係YOUTUBE度

咁多yt新手

屌唔好重考呀，我靠今日呢份食糊架

即係香港時間朝早4點？